北京重申：八九6.4天安門大屠殺是正確的決定

北京重申：八九6.4天安門大屠殺是正確的決定

中國防長魏鳳和在香格里拉安全論壇2019年6月2日新加坡

法新社6月2日發自新加坡的報導說，北京鎮壓北京之春30週年到來前夕，中國當局今天再次辯稱當年血腥鎮壓學生和工人是“正確”的決定。這是中共官方在6.4前夕罕見的表態。

中國國防部長魏鳳和今天在新加坡香格里拉論壇，回答與會者對1989年六四事件提問時稱，六四是一場政治動亂，中共當局採取果斷措施，結束了那場動亂，是正確的決定。他還說，六四事件已過去30年，中國這30年來，發生了巨大的變化。

法新社指出，30年前6月3-4日天安門的血腥鎮壓，在中國一直是禁忌話題。特別是在中國網絡城牆和共黨檢查員的作用下，有關六四的言論都被從網上清除。

中共官員鮮少向公眾發布評論，如果談到，必定宣稱當年的鎮壓是正確的。中國防長魏鳳和與其他官員口徑一致。但魏將軍不理解為什麼全世界總說中國沒有正確處理6.4事件。他說，難道“我們對六四處理的不對嗎？

1989年的春天，北京天安門廣場連續7個星期有大量學生和工人集會。他們呼籲中國走向民主，結束貪腐。就在這場運動觸到中共的“黨本”之際，以鄧小平為首的黨中央，決定武力終結這場運動。於是1989年的6月3-4日，中國人民解放軍和坦克開進北京市，對手無寸鐵的民眾碾壓和射擊，造成數百人甚至上千人遇害，確切人數至今不明。

而針對現在新疆上百萬維吾爾人正在或曾經被關進再教育營，魏鳳和今天在新加坡香格里拉安全論壇上也進行了辯護。據中央社報導，魏鳳和表示說，新疆“高等職業培訓學校是要去除掉一些極端化思想，並經過受訓後，再回歸社會。”

中國國防部長稱六四天安門鎮壓是正確的

支共唔只係全世界既敵人，重係全人類文明演進既敵人

報導轉敘啲用字可唔可以準確啲
佢真係講大屠殺係正確？

唔係話六四冇死過人咩

我信六四冇死過人架

殺幾千條友就可以令十三億人唔敢再有集會示威
政治訴求 你穩定到自己個政權梗係話正確的啦

我見琴日口交部個條ON9仔有相關既言論
無明確使用大屠殺呢3個字
只係大慨話當年既鎮壓係正確既
然後話鋒一轉 話中国強大起黎 呢30年既變化好大好勁 係度尻up用以側面證明 因為鎮壓左8964 所以而家中国強大起來
食屎狗啦好撚低質既偷換概念

大屠殺還大屠殺，死還死，兩回事嚟嘅，你千祈唔好混淆

香港無集會示威？

你發緊夢
大陸日日都有示威
但全部被打壓哂

邊撚到冇睇過

正確嘅事點解中國國內唔可以講呀？

咁你要睇下示威既出發點既 有幾多係為民主 反共產黨先

而家啲示威
一係就啲仔女俾人欺凌死
一係咩大頭奶粉

維護工人權益係咪民主人權

最近社工都拉埋

都無做過, 點認啫

為自己囉 你估幫大家爭取嫁

不如每月殺一次啦

冒住被人拉風險但求開心打個和添

古有空手入白刃
三十年前班學生空手入...坦克

中共夠屠香港人? 用咩名義拎解放軍屠人?

楊州十日都係
嘉定三屠都係